要返夜 但日頭瞓覺 日日裝修 可以點

完全嘈到訓唔到

去5金買個耳塞

搬屋

可以唔返

租時鐘

冇得點去M記瞓

1.返工時訓
2.戴sony/bose降噪耳塞